義務律師都有大台

民陣連義務律師都要搞埋大台，唔搵佢打官司就係鬼，真係好感動啊
身為香港人我真係感到好驕傲

伍生好似有d行為不檢
佢原本係公民黨既 件事曝光就退左黨

啲捐款係哂泛民手上

我都想做議員。
Ｄ錢真係好易搵

閱
上一頁
仲有好多正經post無人理
由呢啲分化post沉底就好

你哋叫義士唔好衝個啲就唔係分化post
屌民陣就係分化Post

我唔撚係民陣打手
我都好撚睇唔過眼民陣成日篤灰
但事實就係出面仲有好撚多正經post沉撚晒eg文宣/幫廢老取消選民登記
睇撚咗成晚+一朝互鬧post啦
鬧落去係咪就幫到件事？
屌撚完你再召集人出嚟？

鬼ac alert

我立場好簡單
依家唔屌泛民民陣
下次仲有邊個肯企前線
起碼我唔敢
企出嚟畀人打完
返到屋企要畀人捉鬼
你做埋我個份

分佬post

出黎正傻仔
唔出賣你出賣邊個丫

同佔鐘個期真係無分別
勇武派衝完之後就畀大台搶走個場返去做
唉

事實上佢地真係多數喎，你應該尊重佢地意願，要相信民眾啊